文宣， 香港警察將會係香港機場發動襲擊

文宣， 香港警察將會係香港機場發動襲擊， send去全世界政府， 傳媒，論壇

走呀！

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到